IP-адреса
========

В сети интернет каждому компьютеру присваивается четырехбайтовый код, который принято записывать в виде четырех чисел, каждое из которых может принимать значения от 0 до 255, разделенных точками. Вот примеры правильных IP-адресов:

    127.0.0.0
    192.168.0.1
    255.0.255.255

Напишите программу, которая определяет, является ли заданная строка правильным IP-адресом.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход строку из произвольных символов.

---
## Формат выходных данных ##

Если эта строка является корректной записью IP-адреса, выведите "YES", иначе выведите "NO".

---
## Примечание ##

Для перевода из строки в число удобно пользоваться функцией `stoi`, которая принимает на вход строку, а возвращает число.

*Замечание*: обратите внимание на такую особенность функции `stoi` - она отрабатывает без ошибок даже в тех случаях, когда число занимает только начало передаваемой ей строки. Например, `stoi("123rt")` вернёт число 123! Для того чтобы, функция `stoi` всегда возвращала верный ответ нужно либо убедиться что все символы передаваемой ей строки - цифры, либо воспользоваться её вторым опциональным параметром, который возвращает число преобразованных символов строки. Но учтите что второй параметр передаётся в функцию в виде указателя и имеет тип `size_t` (см пример ниже).Так же в этом случае придётся воспользоваться механизмом перехвата ошибок `try...catch`, на случай если функция `stoi` со своей задачей не справится и бросит исключение. Функция `stoi` бросает два вида исключений `invalid_argument` (преобразование в число невозможно) и `out_of_range` (выход числа за границы типа `int`).  В качестве одного варианта решения, можно назначить этим исключениям новый смысл, подходящий к ограничениям установленным в условии задачи, как это показано в примере ниже:

```
#include <string>
.
.
.

string s = "123rt";
size_t  num_digits;
int num;  

try {
    num = stoi(s, &num_digits);
    
    // вся ли строка преобразовалась в число?
    if (num_digits != s.length()) {
        throw invalid_argument(s); 
    }
    // лежит ли число в заданном диапазоне?
    if (num < 0 || num > 255) {
        throw out_of_range(s);
    }
} // ловим все исключения в одном блоке для краткости
catch(...) { // (...) означает любое исключение
   cout << "NO";
   return 0;
   // если бы нас интересовал сам объект-исключение то можно было бы написать
   // catch (const exception& e) или перечислить отдельный блок catch для каждого 
   // интересующего нас исключения, один под другим
}
cout << "YES";
return 0;
```

---
## Sample Input: ##
```
127.0.0.1
```

---
## Sample Output: ##
```
YES
```
